每晚可以叫狗狗名

老豆搵仔
搵返屬於大家個區既狗仔狗女

大叫佢地既名幫佢地光復

要出名先可以汪汪叫架嘛

推唔郁

沉了嗎